如果美國射幾千粒核彈滅中國,條件係香港要攬炒,你制唔制

制

終於唔駛做野了

一粒去北京，已經搞掂啦

圍爐取暖？又唔算係
但哩啲Po太冇實質內容

與有榮焉

制，人總有一死，有中國陪葬都算不枉此生